香港是中國一部份

c c台不願面對事實

負皮又唔敢出聲

樓豬好慘 ... 全部post都係得一頁